# Next.js OpenJIRA App
Para correr localmente, se necesita la base de datos
```
docker-compose up -d
```

* El -d, significa __detached__ 

MongoDB URL Local:
```
mongodb://localhost:27017/entriesdb
```

## Configurar las variables de entorno
Renombrar el archivo __.env.template__ a __.env__

## Llenar la base de datos con informacion de pruebas

llamar a:
```
http://localhost:3000/api/seed
```